申請del post

一人一句

wtf

理由？
咁型del咩

咪撚del啦愛校好青年